====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Si je parvins à convaincre les élus et à trouver les promoteurs , le passage à l ' acte fut rarissime !
Entity Name (Type) :: Si (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Si (MISC)
Total entitiy counts: 1

